點解我正常樣都溝唔到女

本人正常樣少肥 戴眼鏡 外表明明斯斯文文
你地評下理點解會咁都溝唔到女？
係咪因為我衰貪心
最多我改ok?